狐臭手術：台灣何文藻皮膚科好唔好

由細到大啲人成日都話我個身好臭，但係我自己又聞唔到有酸宿味，不過我諗應該係狐臭。

我上網睇過好多資料，狐臭手術台灣比較權威應該係何文藻皮膚科。有冇人俾佢做過手術啊，有冇再復發啊。

有冇人有做過手術